【如有天櫻花再開，期望可跟你示愛】周柏豪結婚，周太情緒不穩令人擔心

繼上次被拋棄之後，周太的情緒非常激動，不斷指責柏豪不珍惜她，又指柏豪令她未能發展其他戀情。最後周太更揚言要向媒體索償4000萬，事件軒然大波。不過後來周太無故與YouTuber劉馬車結婚，可能劉馬車看到周太被飛而心生憐憫之心吧，也好，無論是真還是假，周太似乎沒有向瓊姐索償4000萬了。而今日柏豪結婚，正好為此撲朔迷離的「關係」劃上句號。

一開始周太似乎很大方，在Facebook寫下「他結婚新娘不是我，祝福他吧，結婚只不過是過眼雲煙。」，面對心愛的柏豪要結婚了仍然願意祝福他，結果多次發出驚人留言，令人擔心。

晴晴

聽者傷心

比比鳥

其實都好撚慘